真係好多謝林鄭月娥

直到依加都依然努力激起民憤團結香港人

你放心 聽日一定會出黎

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知